[屠殺] 中共禁運口罩到廣東省 算唔算進得種族滅絕?

一早禁咗香港
而家擴大到成個廣東省

但同時無人會用支那d口罩